как начать игру Akinator опять угадал (DK) ДАНЯ КАШИН Я выпустила новое видео где Акинатор угадывает популярных блогеров! Своими  каверзными вопросами эта игра может вогнать в грязь любого! Посмотрите это видео,пожалуйста! ➡️🙏🙏🙏

https://www.youtube.com/watch?v=R6dRpCXhE5k  Я смог) Помогите, пожалуйста. Задание дня кому надо перед копатычем и после маши и медведя пишите скину в коменты Здрaвствуйте , братья и сестры! Хочу посоветовать Вам качественные наборы для вышивания икон!  
Избавьтесь от праздности и душевной боли

https://vk.com/wall-125267616_1425 Привет конкурс на сигну. Вы должны отгадать персонажа по фотки. Первые три человека получит сигну с этим персонажим.Фотку что вы отгадали его надо отправить в комент. Сигну я скинуть вам в ЛС .

Вот персонаж. посмотри мое новое видео https://www.youtube.com/watch?v=fimfto4LlMo&t=67s Ну что это? Уже день прошел(((
У меня памяти нет,чтоб скачать... https://vk.com/club138470027 подпишитесь пожалуйста! Весело Выёбываюсь ок   Блин, этот говнюк сегодня сделал мой день))) Вот что он мне сегодня, блядь, выдал, я ржал, блин))) Хелп ми Отправьте эту запись 2 групамм 
 
3.Заходишь в игру 
 
4.Нажимаешь на F7 
 
5.Смотрите в рюкзак и там все орухи со скинами и новой бронё    Всеем привет) 
У меня на канале вышло интересное видео, так что..приятного просмотра))) 
Думаю, что вам понравится)) 
 
https://youtu.be/nNQGouJTAs8 
 
Так же, буду ОЧЕНЬ благодарна за подписку на канал- 
https://www.youtube.com/channel/UCYG1dcqmacSghrTuY0bXMxA  Чудесная история Акинатора

Некоторое время назад Арно и его друг Джефф решили отправиться в путешествие в далекие земли Востока. Во время экспедиции на спине верблюда, они заметили на вершине небольшой песчаной дюны объект, сверкающий под солнцем. Он вызвал их любопытство, так что они сразу же спешились. Они были крайне удивлены, найдя старую масляную лампу! Она должно быть была погребена там на протяжении многих лет, пока не была открыта завывающим в пустыне ветром.

Джефф пошутил:
- Я знаю! Загадайте три желания и трите ее, может появиться джинн!
Ничего не случилось после первой попытки.
По-прежнему ничего после второй попытки.
После третьей попытки, однако, лампа ярко засветилась и быстро нагрелась, пока не стала настолько горячей, что Арно вынужден был бросить ее на песок.

В этот момент густой дым вышел из нее и образовал небольшое непрозрачное облако. Мало-помалу оно рассеялось. С удивлением они увидели существо, появившееся перед ними. Он был похож на человека и выглядел весьма дружелюбно.

Казалось он потягивался, словно проснулся от долгого сна. Затем раздался серьезный голос:
"Привет, я знаменитый Акинатор. Я понимаю все языки мира и разговариваю на них. Вы разбудили меня от многовекового сна. Однако этот длительный отдых не повлиял на мои чудесные навыки. Я способен угадать задуманный вами персонаж с помощью нескольких вопросов. Если я не смогу, если вы победите меня, то я оставлю вас. Но будьте осторожны! Отвечайте на мои вопросы точно или... или вы должны будете занять мое место в лампе".

Двое наших друзей были любопытны, но это предупреждение заставило их сохранять осторожность. Они тщательно ответили на вопросы джина и отметили, что то, что он говорил, было правдой, он легко угадал загаданных ими персонажей. Он был очень горд этим делом и начал петь и говорить, говорить, говорить... его, казалось, не остановить. Затем он попросил больше загадок и снова нашел ответы. Он, казалось, был полон неиссякаемой энергии и все больше и больше гордился собой по мере продолжения игры.

Два путешественника пытались ускользнуть, воспользовавшись его довольством. Тем не менее, их попытки были бесполезны - джинн по-прежнему плавал в воздухе над ними, свободный, как ветер, и неустанно просил играть с ними. Джефф подобрал лампу. Они уселись на мулов и Джефф недоуменно спросил своего друга:
"Что мы собираемся делать, Арно? Он следует за нами повсюду. Мы никогда не избавимся от него!"
"Давай привезем его во Францию. Он хочет угадывать персонажей, мы дадим ему то, что он хочет."

Таковы были обстоятельства, которые заставили Джеффа и Арно создать веб-сайт akinator.com. Акинатор сможет играть днями и ночами со всем миром, тем самым удовлетворяя свою постоянную зависимость.

Вы тоже можете попробовать обыграть Акинатора. Вы увидите, что он не является непобедимым. Но тише... ему не нравится это слышать. Однако будьте осторожны: вы должны отвечать честно. Помните пугающее предупреждение нашего джинна! И ещё Отличное утро   https://www.youtube.com/watch?v=zY5TuAMHdWs http://www.youtube.com/watch?v=RBFepactC8I =ъ= Часто про москвичей очень плохо говорят, а в провинции их просто не любят. —ф— Но ведь Московия – это не только столица, но и Подмосковье. %ы% И люди здесь такие же как и везде. -в- Московия – это прекрасные места и сказочная природа. а-а Города Подмосковья входят в золоте кольцо России и вообще здесь есть что посмотреть. Я=Я В этом ролике Вы увидите весь колорит и величие московского края. ч-ч Прекрасная родная незнакомая! К тебе ведут любимая Московия пути дороги сердца моего – так поется про наш московский край. -с- ‼ SOS ‼ SOS ‼ SOS ‼ SOS ‼ 
Помогите семье Димовых в лечении ребенка. 24 июня 2015 г. родился малыш Иоанн. 
Иоанну при рождении поставили диагноз -"Врожденный порок развития правой руки с предплечья,недоразвитая лучевая кость,косорукость,четырехпалая кисть". Маме малыша Людмиле 25 лет и она мать двоих детей. Родилась в с. Котлавина Одесской области. Жила с мамой и отцом в с. Котловина которые были в гражданском браке . Мама ушла от них когда Людмиле было 4 года. Через некоторое время после ухода мамы,её отец умер и она осталась жить с бабушкой. После смерти бабушки первая жена отца Людмилы отобрала у них дом,в котором они жили и не были прописаны. Людмила переехала в г. Измаил. Так-как она осталась одна,ей нужно было идти работать,что бы снимать квартиру и обеспечивать себя. Со временем у неё появился муж,с которым она жила гражданским браком. Родилась дочь,сейчас ей 3 года. Затем родился малыш Иоанн с врожденным диагнозом. Начали уходить деньги на массаж , электрофорез и на поездки в г. Одесса на обследование. После чего у Людмилы с мужем начались разногласия и он ушел от них. Отец Иоанна помогает мало,так-как у Людмилы с ним не сглаживается общение. Старшая дочь в садик не ходит,так-как не хватает средств на оплату садика и малышка очень часто болеет,с рождения слабый иммунитет. У малыша Иоанна помимо проблем с рукой еще замедленное развитие тазобедренных суставов,стоит на учете у кардиолога,невролога,"врожденная слезная непроходимость",делали "зондирование" которое не помогло. 
В возрасте 6 месяцев Иоанну делали операцию "правосторонней паховой грыжи" - операция прошла успешно. После операции малыш сразу заболел "обструктивным бронхитом" ,на медикаменты ушло очень много средств , две недели лежал под капельницами. Детских денег не хватает на лечение и проживание,а инвалидность только начали оформлять. Инвалидность оформляют только после 6 месяцев ребенка. Лечение диагноза малыша Иоанна проводят в возрасте полтора годика.До этого времени нужно в первом этапе собрать средства на диагностику в Израиле,стоимость которой 6 932 доллара,вторым этапом будет сбор на саму операцию. Малышу нужна Ваша материальная помощь и поддержка в лечении и этой нелегкой борьбе. Просим и молитвенной помощи. Соберемся же, православные и люди доброй воли, ведь "с мира по нитке, а малышу выздоровление".Надеемся на милость Божью и вашу помощь. Будем молиться за благодетелей, Господь же, видя добрые дела, пусть сторицей воздаст Вам за Ваши пожертвования. Храни вас Господь! 
❤КАРТА СБЕРБАНКА РОССИИ 4276 2200 1329 2084 (Петренко Иван Степанович) 
❤БИЛАЙН РОССИИ (МОБИЛЬНЫЙ НОМЕР) +7 903 63 69 167 
❤КИЕВСТАР +3 8098 36 331 36 
❤КАРТА ПРИВАТБАНКА УКРАИНЫ 4149 4978 5560 0070 Цвигуненко Владимир Вячеславович (крестный папа Иоанна) 
❤КАРТА ОЩАДБАНКА УКРАИНЫ 4790 7000 0954 3373 (срок действия 12.16) Димова Людмила Дмитриевна 
❤КИВИ - КОШЕЛЕК +380939718961 
❤ЯНДЕКС - КОШЕЛЕК 4100 1385 8838 918 
Группа Вконтакте vk.com/dimov_ioann  (:I Весенняя пора – момент нежности, любви и романтики. оJо Клевое сочетание прекрасной мелодии и красивые виды Вы увидите в этом видео. ||-)  Кроме того, эта история любви уже понравилась многим слушателям и зрителям. Лучший клип о «Настоящей любви». Смотрим, комментируем и делимся!  ~:~  Продаю взломаный акк  Ссылка на канал http://www.youtube.com/c/bartichannel Ребят, кто знает самых популярных инопланетян из состязания дня???  Оцените, ребят) Народ, помогите со слонами 

Задание: угадать 5 слонов   http://vk.com/club100532671   Ребят посмотрите мое видео про Акинатор 
===========================
Если ано понравилось подпишитесь на канал в ютубе slegerorex  Ээм?? Акинатор угадал;)  Акинатор Проиграл!!!! ШОК !!!!!https://www.youtube.com/watch?v=Ansmp8fRTsU А вообще я загадала зубную пасту.лол https://www.youtube.com/watch?v=kfMQmOGDwP8    поставь лайк и подпишись!!! https://www.youtube.com/watch?v=kfMQmOGDwP8    поставь лайк и подпишись!!! Я победил акинатор! Я загадал человека паука из последнего рубежа!  http://www.youtube.com/watch?v=0WkcB3APBTs
Посмотрите=)И подпишитесь=) Загадала табурет Я загадал ядерный взрыв! Персонаж был угадан около 50 раз. Загадал диму куплина :D Хочешь 100-150 заявок каждый день? Догда добавь нас!
              @#%Админы@#%
# [id305194745|Alina Akbasheva] #
& [id273935138|Катя Кошкина] &
# [id284031120|Андрей Полуянов] #

                   $$Участники$$
$ [id268990832|Вася Шамуратов] $
$ [id298543265|Angeliki Riabokon] $
$ [id306272726|Анастасия Шевченко] $
$ [id266021561|Ян Губайдуллин] $
Хочешь попасть в список ? 
          Пиши админу;
     @$%Катя Кошкина@$% Ребята. Попробуйте найти меньше моего рекорда. Загадала Purple girl из fnaf.(вымышленный персонаж) Как не прилично (загадон был кубик рубик) Я загадала феечку Блум ,а он мне выдал Сашу Грей 
КАК МОЖНО НЕ ЗНАТЬ ФЕЕЧКУ БЛУМ??
:D кекек Я загадала себя, а он уже на 3 вопросе это утверждает. Ска, как он догадался. Мне кажется Акинатор ДЕМОН 😂 Загадала я Дилерона, а он мне что-то про масло. Нет это еще ничего. Он взял психанул и вырубился 😂 Ребята у меня iPhone и я хочу скачать акинатор бесплатно посоветуйте что-нибудь чтобы скачать его бесплатно как приложение ??? ЧТО????
Укуси меня презерватив,что за??? Новая отмазка у Акинатора ХАХАХАХАХАА Ребят как настроить мой мир? Он отгадал это Лёха http://akinator.h2m.ru/
Акинатор для мобильных телефонов! Еще умнее, быстрее, лучше! Не нужно ничего качать. В конце можно поделиться угаданным персонажем в соц сетях. И еще видно на сколько хорошо акинатор угадал персонажа (полоса прогресса) http://akinator.h2m.ru/
Акинатор для мобильных телефонов! Еще умнее, быстрее, лучше! Не нужно ничего качать. В конце можно поделиться угаданным персонажем в соц сетях. И еще видно на сколько хорошо акинатор угадал персонажа (полоса прогресса)  Шо? Он даже Хованского с мэддисоным угадал Народ через кого можно скачать эту игру У Акинатора  микрофон встроен!! Я проверяла- сказала что загадываю Фроста, а сама загадала Шурика ( ютубер тож ). Он в ответ выбрал Фроста!!! Акинатор- росист! Кoмпaния «Пересвет» зaнимaетcя изгoтoвлeниeм резныx икон из дepeвa и pезьбoй по дepеву более 10 лет.
Именнo дepевянные иконы принеceт в Вaш дoм уют и пoлoжительную энеpгию, деpжaть в pyкaх этoт тeплый мaтeриaл вceгдa приятно, и, coзерцaя резную иконy из дeрeвa, вы тоже пoчувствyете тeплo пpoникaющеe в вaшу дyшy.
Вы вceгдa cможетe выбpaть в нaшем кaтaлoге yже готoвые иконы или зaкaзaть peзчикaм икону по индивидуaльному эcкизу. Пeрexoдите нa нaш caйт, нaжaв нa кapтинкe в вклaдке нижe Лооол Скиньте плиз в лс акк с акинатором. Срочно)  Можно пожалуйста прислать любой аккаунт с этой игрой!!!!)))) Ребят, у кого есть акинатор на устройствах apple? Можно через вас скачать? Ахах))Норм че,я загадывала Путина как бы*-*   Умник не такой уж он и гений :) Я обожаю его! Он всё угадывает! я победил http://ru.akinator.com/personnages/jeu?reset=1 😆 Анджелина Джоли,сестра ты нашлась!!! 